得罪講句睇微辣嘅都係垃圾

先唔講佢嘅政治立場
佢啲片扮晒好笑又唔好笑咁尷尬
係俾啲庇護工場時薪$2.5嘅睇

連登好多垃圾吹捧佢

澳門狗講嘢硬係有浸大陸鄉下味

一句，睇乜柒微辣嘅，都係弱智

澳門文化=劣質文化 or 抄香港嘅文化

垃圾馬介休都係

留名等睇護主入黎話微辣好多係黃
條底褲

識條撚咩你
微辣大排檔真係好好睇

微辣幾好笑喎

連登大把

我係微辣做 其實佢地前線員工多數黃反政府

做愛阿做?

Skr😂🤙🏻🤙🏻🤙🏻

琴日出完一個POST 今日又出
你呢D PR公司想引人罵戰洗熱門
好撚煩

日經post

達哥間公司都係

Ching識貨

我尋日出咗咩post？想屈人pr

要屌到佢哋收皮為止

仲有另一個都係一樣咁垃圾嘅澳門channel

上廣州

條片仲要係四日前先出

食特辣喇屌 仲微辣

FOK GOR新片

24小時直播

微辣前線係黃

呢個Post唔准貼垃圾，請尊重，謝謝

微辣都垃圾

樓主中心句：垃唔垃圾要睇政治立場

btw，港澳兩地做演藝事業既有時d嘢心照啦，點解一定要逼人表態

你有冇睇我呢個post嘅第一句我已經講到明話先唔睇政治立場

唔理政治都好佢哋都係垃圾完全唔好笑好尷尬有浸大陸老土肉酸鄉下味

好悶呀講下其他嘢得唔得？ 人哋澳門人我哋可以點呀

好悶呀講下其他嘢得唔得？人哋中國人我哋可以點呀

樓主又秒

J蘇霖

Emily好正d

做庇護工場得罪你？
靠自己努力搵錢有乜問題？

中point! 同笑波子之流，岩晒啲智商唔過60弱智人士睇

娱樂性黎講
我都覺微辣大排檔還好
但其他完全唔撚得
啲短片尷尬到癲

（如果想睇綜藝類似嘅野
我會推介香港搞屎棍）

更何況咁藍
人地老細去拍家有喜事

一有人係直播提政治
又會叫觀眾唔好令佢地難做
完全唔明點解有人覺得佢地係中立/暗黃

馬介休雖則演員由反送中有出post暗黃咁講下野
但到依加都仲出緊強國旅行片
完全諗唔明佢地公司定位

兩個澳門channel企係澳門想食兩家茶飯（香港同強國）
又好似無人屌過

Ching 好似好適合你

我無得揀
出去無人肯請

本是同根生嘛

小粉黃/紅都屌啲喺香港/支那搵食嘅外地偽人唔撐黃/紅，甚至撐慢啲，係「食兩家茶禮」，係食黃/紅但反黃/紅㗎

但有人不願面對

佢好睇你咪睇，佢唔好睇，佢乞你憎，佢樣衰你咪唔好睇囉。

微辣質素黎講
我淨係覺得
大排檔同豪Dee演繹ok

佢地編劇嘅問題係佢地以為自己好好笑
馬路如虎口個條我睇到呆撚左
無橋又要夾硬出

你個邏輯係賺香港錢既人就要同大陸切割
咁你咪慢慢屌

尊重下庇護工場

商業味濃到極點

如果澳門政府用廿三條 逼你地拍片撐香港狗
你地 拍定坐監？

好老實講 連直播都唔肯偷偷地講政治點黃

唔係想微辣變敵人 但你地好有影響力係澳門同馬來

唔想咁講 但真係想屌9你地

垃撚圾微辣弱智先睇
正常都係睇達哥

除政治問題外
佢啲質素都有問題
短片完全唔知編劇做乜9
唯一可取就係睇佢地啲片完全唔洗用腦
睇完俾觀眾feel到嗰種尷尬就ok

短片其實香港可以睇 啱channel 小薯茄 冬ot
綜藝可以睇 搞屎棍

講完質素問題
政治問題方面
你可以睇返點解藍絲咁驚黃色經濟圈
我幫你總結就係
當經濟下行嘅時候我地香港人就可以決定邊個上到救生船
現實你見到連鎖酒樓執笠而黃店擴張
呢個就係我地可以做到嘅野
莫以善小而不為
每一個view/like數都會影響到廣告商嘅決定
咁點解唔撐左啲&睇左已經表左軚嘅朋友先呢？
而要繼續睇一啲中立而唔知做乜9嘅野呢？
（雖則有時我都會睇微辣大排檔因為有啲位幾好笑）

同意

拍片d人好多都有鄉音

想討論點解唔可以逼人表態？

民主就係逼唔同人表態嫁啦。
唔通我地支持你。唔可以問你個取態咩。
咁你地做咩逼d議員表態姐 。

逼佢表態就係了解佢個立場 同埋 唔比機會冇啦啦反咬香港人

你自己睇下有幾多個香港人捧紅既品牌 出賣香港人

有國泰 美心 匯豐 港鐵

係邊個俾機會佢地 個膝頭哥軟？

好樣衰唔好再po

我都係微辣做 佢地為左食後生個條水
好多扮黃
年年收政府幾千蚊 為咩反

佢又唔係淨係做你香港人生意
又唔係香港公司

樓主分化撚來 屌佢老味

得罪講句樓主都係垃圾

啱呀
老實講我憎中立撚多過藍絲
I mean係有思考過嘅中立撚
（無思考過嘅中立人士都仲有機會拉佢過黎淡黃）
因為佢地只係唔想輸
邊面贏都好
佢地都無輸

咁既然我地有能力將資源分配（view and like）
點解唔放落撐我地嘅平台到先呢？
放落佢地到 佢地都係唔會撐我地嘅

睇微辣如去睇小薯茄

佢的而且確唔係『淨』係做香港人生意
咁你呢句咪已經知佢地嘅取態囉
咁佢唔會撐我地嘅時候
我地又為乜撐佢呢？
（我都努力戒緊睇大排檔）

微辣啲打手淨係識話人分化撚垃圾

推

辣就辣

在心中咪得 使唔使我地成班員工綁炸彈去禮賓府呀

按你呢個邏輯睇黎
所有喺香港有業務既公司都要黃藍二分法黎玩
OK你自便我唔會阻你

我係微辣做 前線員工多數黃反政府
但上頭落左order唔可以講政治
我想保住份工所以唔講
希望大家體諒

望住啱channel 講到佢地最近冇左好多收入
大j又係

望住一個又一個真係撐香港人既 本土香港YouTube

係咁比人扼殺哂 俾微辣係咁食個市場

但又有人係咁護 住佢地。

我依家真係等緊中共幾時出手。利用微辣個名 加紅媒

一波宣傳 反咬你香港人

個情況就好似台灣d藝人。利用台灣人入大陸市場 出賣台灣人

唔好玩膠

上個回覆證明微辣幾多打手係連登為自己護航

如果咁簡單可以做到嘅事你都唔做
咁全民㩒錢 人縺 罷食藍店
我相信你都無做
咁請問你嘅身份係？
又係微辣員工？

屌緊你地D傻閪小粉紅邏輯咋
揾香港人錢就要人黃

啱 得罪講句
會follow YouTuber都係垃圾
啲片根本就係俾啲生番睇

睇開cctvb

你可以做我唔阻你架喎
我都照會屌你弱智啫

我理性討論wow

我問緊如果政府逼你地撐香港警察果時

你地個腰骨有幾直

會唔會黃到離開微辣。去單飛？？

在心中 依家匿名係連登又唔夠膽講出黎

我知有d後製 好有心香港。

但假如個風暴波及埋微辣 你係ceo有得擇咩？

政府開到聲 你地又會唔會唔跪 企係香港果邊？

終於有個正常人
表左態嘅youtuber其實少左好多廣告收入
而唔表態嘅繼續生存
咁公平咩？
呢個係我地香港人想發生嘅事黎架咩？

你完全無駁過我嘅論點
淨係屌人
Next!

從來都唔睇。

你論點咪幾乎就係賺香港人錢＝要接受埋香港人政治立場囉
呢種現象我微博見得最多喎

你係完全無論點
學人上論壇？！

你講得啱丫
中共玩杯葛在先
邊個藝人撐民主撐台灣就無得賺錢
（杜汶澤，王宗堯 etc）
淨係接受到撐共嘅人
咁點解我唔可以撐返撐我地嘅人？

你個論點係有backfire
我照用返你論點
咁點解賺中共錢=要接受埋中共嘅立場？

點解澳門人就一定要係撐香港呢又
其實你地有冇諗過你地呢套近乎道德綁架咁既用喺本地人身上都仲話講得通
外地人有時心諗做咩要理你地D蘇州屎就真

咁點解我地香港人要養肥一隻老虎

俾機會微辣反咬香港人先？

有幾多例子係台灣藝人 係台灣有名氣之後 投入人民幣？？？配合紅媒 打宣傳戰 抹黑戰先？

點解俾機會微辣利用香港名氣。進入中共懷抱先？？

如果逼人表態係小粉紅
咁你地又抄人紅色經濟圈同杯葛自己唔中意政治立場既人

可以討論小粉紅逼人表態係失敗既原因

唔係同我講你做小粉紅就係有問題

小粉紅失敗我估係因為程度上既分別
同埋有道德上既分別係麻

宣你老母傳

我反對老共挾市場綁架人地喎
所以咪用同一個邏輯屌番你地囉
反而你如果屌老共做法又做番同一樣
咁我屌你弱智應該就就冇屌錯喇

又一個露底
要用『你地』去代表香港人

我無要澳門人撐香港人
我要香港人撐返香港人炸麻
你做乜野姐
你可以唔撐我地
只不過我地都無理由要撐你地炸麻

你地係代表你班淨識"上綱上線"既智障啊
唔好當成個香港人都係智障係黃藍色盲啦好冇

依加係佢地杯葛我地在先
我地撐自己人係自保丫
我地唔搞黃色經濟圈
咁香港咪由中共經濟支配囉on9
個因果關係你明唔明丫？

你好驚我講得啱而令到你地channel無人睇丫？
又唔見你直播個陣叫啲打簡體字嘅人收聲？
打簡體字個班『黃屍食屎黃屍去死女姦男殺』
你地又唔出聲
我地打下『願榮光 五大訴求』
就話唔好搞到你地尷尬

不知所謂

唔撚係掛，好笑？

你呢招有用咩問題係
有冇諗過點解電影影視呢D黃唔起咁款
因為一樣係個依家黃既都係在地冇得走去第度既可以用杯葛到
娛樂野有好多香港以外揾錢方式呢招有用咩
你一係SHOW出黎你個黃圈係好有錢咁自然大把人仆過去
你估屌走哂D唔係黃既黃既就食哂個市場咩
屌係屌唔到客番黎架

精神

我地澳門人肯講支持香港咪算好
再分化我唔會再撐港

姐係中立/扮中立嘅5毛
你地淨係識得標籤人『廢青』『上綱上線』『智障』
而你都係無駁過我論點

你連你口中嘅『智障』都講唔贏
咁請問你係咩呢？

先唔講佢係咪黃
佢好笑？
感謝提供笑話

微辣編劇入一入黎
呢到有個俾你自嘲嘅劇本係到

咁唔通一個好受美國黑人歡迎既。白人YouTube r

黑人唔可以問佢支持黑人平權？？

你分香港人同澳門人。只不過事不關己 香港人爭取又唔係澳門人既權益

但問個立場。睇下係咪真係值得黑人尊重有咩問題？？

我冇話逼你支持。你可以中立可以支持可以藍wow

我逼你表態係因為驚你反咬香港人姐

你叫0.6答中立咪得。第時澳門政府逼你果時你就要推翻中立立場，有把鎖限制你。有咩問題

我係唔想對立澳門同香港
也唔想微辣變敵人。見你有少少激動 你可以諗清楚先

如果你講你d fan連逼你表態又唔得 fan生死又唔關你事

「咁我杯葛都可以姐 又關你冇事」但我唔會咁講

我地咁樣方向討論只係傷感情

先利申我唔想微辣變敵人

我地d片好多好有意思 蠢人唔識睇 唔會怪你

唉 我唔想公司比人咁講

兒登仔真係好撚煩
正經野唔做
起下邊個邊個底 屌下邊個邊個唔夠黃就最撚踴躍

你on9
屌走哂啲中立平台
咁廣告商咪淨係得返黃或藍嘅平台

廣告商如果揀藍平台（tvb 陳怡之類）
咁咪唔會有後生仔幫襯佢囉
Eg:Tvb抵制行動

咁廣告商睇到個後果
咁佢一係唔做宣傳
一係就要落黃平台
咁黃平台咪贏囉

咁點解依加仲要俾機會啲中立投機撚去贏呢
佢要贏就take a side
無理由要俾中立平台搶到黃平台嘅廣告

你支持我地
我地會多謝同支持你

但我依加係講緊微辣
微辣有支持我地咩？

唔想人變敵人但又逼人交投名狀咁款
咁算點？逼人做其他人既敵人？
佢實際上就係一種好多藝人都做緊既態度 - 和稀泥
答中立？邊個咁答俾兩邊一齊屌就有份
咁睇你點解讀囉和稀泥呢種做法囉
至少娛樂呢種性質既除非你係好特定客源表態就有利固定FANS
但按佢D廣告睇佢D廣告客仔都算多元化既時候（其實邏輯適用於大部分藝人）
佢唔會咁玩架所以
一係你證明俾佢睇黃到夠佢揾食咯都話
佢仆住黃添
要記住佢冇咩道德責任架咋係呢D議題上

屌回錯

唔想人變敵人但又逼人交投名狀咁款
咁算點？逼人做其他人既敵人？
佢實際上就係一種好多藝人都做緊既態度 - 和稀泥
答中立？邊個咁答俾兩邊一齊屌就有份
咁睇你點解讀囉和稀泥呢種做法囉
至少娛樂呢種性質既除非你係好特定客源表態就有利固定FANS
但按佢D廣告睇佢D廣告客仔都算多元化既時候（其實邏輯適用於大部分藝人）
佢唔會咁玩架所以
一係你證明俾佢睇黃到夠佢揾食咯都話
佢仆住黃添
要記住外地人冇咩道德責任架咋係呢D議題上

都話微辣好黃Rachel咁紅都表左態

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 task2 攞任務

咁點解直播個陣有手足打『願榮光』『五大訴求』
呀晶要出黎講唔好令你地難做
啲藍絲 馬拉狗 講『殺哂佢地就啱』『港獨過主』『香港人係狗』
你地又無人出聲？

公司有表態咩？
竟然你都講rachel咁紅都表左態
咁點解唔用公司account表態姐？

有用既 意思係咩先？

我逼微辣表個中立態度 有冇用？

我逼佢表態係要為左睇清楚 微辣會唔會係關鍵時刻出賣香港人

你話佢要因為錢唔可以表態支持香港ok

咁微辣本身係支那有冇市場先

我利申我立場同你一樣唔想同微辣為敵

但我係因為見好多人吹 微辣好黃好咩 護航

佢冇投插香港係ok

但澳門有廿三 個情況係唔同

我唔逼佢地表態 佢地有機會俾政府用廿三條要脅
要撐香港警察果時 點算？？

我只不過擔心微辣有機會俾中共要脅 要出賣香港人

唔通又到時先 退follow。咁我地香港人又輸一次

10套有10套都唔好笑… 都唔知d fans咩智力…

世界仔做法
搵啲人黃搵啲人藍搵啲人唔表態

學足公民黨咁
一份議案
支持反對棄權都有人投
實無死

唔理佢黃定紅
啲片好無營養好低能

既然微辣啲人都認左佢地係
比個小小建議
換左批編劇
短片呢一兩年真係差左好多
之前我都有睇
睇住啲片愈黎愈尷尬

但我依加一定要撐左香港人先
已經unsubscribe unlike
除非有日我真係睇到你地公司頻道有為香港人出聲
希望你地明白
香港啲黃頻道出完聲
如果我地香港人唔撐返自己人頻道
咁黃頻道出聲咪無意義

你逼佢表態咪啫係要佢歸邊
咁佢好簡單計下數既啫佢又冇必要理咩道德包袱
如果你目的係"唔想樹敵"
咁其實要要佢歸邊同樹緊敵有咩分別
除非你有信心佢會企你個邊囉
呢種統戰招數強勢方先會用架
弱勢既用聯合次要敵人個招啦

澳門=大陸 你叫人講政治姐係想叫人去死

呢個做法對你地公司最好
係商業決定黎
我明白
唔得罪你地三邊人 中共市場 馬拉市場 港豬市場

咁我都可以決定唔再撐你地

底褲就黃

支持

乜撚野霍哥，好撚樣衰

你係危險分子來

我係支持微辣個別黃 單飛好冇

我講緊個現實係當 由一個人變做一間公司 佢係身不由己
0.6俾政府要脅果時 一定要歸邊

你話我唔考慮澳門人感受
你有冇考慮香港人感受

我地俾幾多個由香港人捧紅既品牌出賣？

依家微辣會係下一個目標 係下一個中共既目標

澳門有廿三條 點要脅你都得

我係希望唔好發生好冇

但點樣先唔發生唔出現。只有微辣紅唔起 冇利用價值先唔會出現

你一黎就講唔撐港 我就理性同你傾緊 冷靜好冇

我都follow左阿嘈 霍哥果d黃 個人ig同youtube

我冇話微辣垃圾 係樓主仆街9up

我係討論點樣避免微辣成為目標 被逼入政治鬥爭

佢依家咪就係"避免被逼入政治鬥爭"先和稀泥囉
點解你覺得變黃就唔係政治鬥爭呢喺外人眼中

牙bun四張幾野仲睇YouTube

我射精佩男

你主人冇幫你絕育？

我冇主人 我係人類

［突發］微辣終於出聲

Bin c

有次有fd開乜尻大排檔講ons個啲咸濕嘢
成程唔知笑乜尻

On9 係咁鞭啲中間路線，毫無建設，連登仔代表，推下rthk d 片，做下實事

冇錯 咁撚中意睇 不如睇到香港人本土自己有呢類創作好過啦 有香港人支持 我地肯撚定做得好過澳狗

你這是不對的
佢地條底褲好黃

樓主收皮未？

你都幾大隻下

Ching 做到咁同一言堂又有咩分別

大陸人唔爭取言論自由咪就搞到依加肺炎大爆發囉
限制發言
拉講真話嘅人

佢地要揀做順民我無計

我屌佢唔係因為政治因素係因為佢哋啲片垃圾
不過佢哋想食兩家茶禮都係on99

WHO FUCKING CARES

咁係咪更加要撐左黃路線先呢？
點解要撐左啲牆頭草先呢？

好撚垃圾

算啦 自己做好啲算
隔離岸有23條 邊做到咁多野
不過佢地之前有條片暗寸澳門特首選舉其實幾好

屌 終於有人講
次次都睇到好尷

就算唔計佢咩立場
好耐之前已經覺得好無聊又唔好笑
d人成日話好好睇，完全唔覺

我喺特首辦到做
其實柒婆係黃

其實人哋算係咁，冇義務幫我地，冇必要咁樣樹敵囉

建議唔鐘意睇可以唔睇

拉

所以應該幫左自己人先
可以睇啱channel 小薯茄 冬ot 熊仔頭 搞屎棍

On9 搞屎棍咁撚垃圾 咩冰壺on99 d youtuber又柒 大肥eg花生全部柒頭都俾你吹奏

25

尤其係蘇菲
做得支那客多 條底褲一定好黃

答中立 同 0.6依家講既 「政治我呢d靚仔唔識嫁」

邊個更我生氣。我寧願中立

你youtube後台數據係點我唔知

但有幾香港人支持呢？多唔多？我估有40-50%掛
（冇 你就打我面）

你話黃搵唔到食 咁藍搵唔搵到食？？

黃藍兩邊先搵到食麻

定其實藍先搵到食 但你地係心黃 所以和稀泥

如果逼表態 = 推你做敵人？

但答中立又唔得失d客。連登唔通會批鬥你中立？

如果你答中立 邊個連登仔批鬥 我一個一個屌好冇

澳門人係冇責任幫香港人 的確

但香港人提防一下唔好俾中共利用微辣咬香港人有咩問題

我想做只不過希望香港人提防一下

你個態度其實已經同我講 有咩事 都係會出賣香港觀眾

其實依家咁樣 你已經表左態。下次唔好自稱微辣員工

老實講我覺得 作為藝人回應fan既期望。好正常

點解你地成日政治複習化

係連登唔可以講微辣壞話，依到好多打手架
明明香港好多黃到金YouTuber ,係到要吹棒微辣

ching 波台狗9Up 你唔好認真

微辣賺咁多人仔，當然大把錢請五毛做打手

啱丫
其實微辣真係好多打手
上面都有幾個認左係微辣人

嚇得我
我以為你話我
因為我都有係波台小量出沒

我目的係討論 「應否有沉默的自由 only香港有市場的品牌」

同「微辣被中共利用 用於統戰香港既可能性 和 應對方法」

我見到好多人話 微辣好黃 唔應逼人表態 澳門人唔應幫你香港。而後有感而發

好耐無睇
睇100毛好過

講到咁黃又唔表態
想食2家茶禮姐

又要賺香港人錢又要奶共

如果你紅起左 中共要統戰你 你仲有冇得和稀泥

我就諗唔到方法 點避免入政治鬥爭 先拎出黎討論

Sor 可能改到避免辣辣成為中共統戰既工具？

My bad

如何避免微辣 係香港拎完名氣後 反咬香港人？

係喎
漏左100毛
最近東方昇嗰條好撚好笑

你2個 唔好玩膠好冇

其實達哥都好黃下，點解微辣打手唔幫達哥
公平咩？

你講到中共同統戰
佢地即時走哂

認同

其實達哥同微辣一樣
所謂中立
但微辣點解無事就係佢請左一大班打手帶風向
而達哥無

佢地始終係澳門人。好難企係香港果面諗

一個又一個出賣香港人既香港品牌 真係好嬲 每次

所以轉咗睇華記了仲有西門梓敬

劣質娛樂尷尬多過好笑，唔係憨鳩夾硬搞笑話就叫啲女拋對波出嚟

不過香港人就最鍾意呢啲垃圾資訊

所以開個post話人睇微辣喺垃圾/罷睇就=撐到黃？
PR真喺好緊要，同埋網絡世界，唔可以兩樣都睇？

啫係你覺得佢表完態
老共就會定性佢做敵人永不錄用咁話下話

個咩加聰講野懶醒咁
夠唔夠膽上黎波台吹兩咀

唔一定係表態 可以有其他

表態 = 個腰骨夠直

冇咁容易俾人統戰 or 要統戰果時d藝人會單飛

Or 會解散微辣。 不合作運動

我只係想知微辣係咪真係咁黃 係關鍵時刻唔會出賣香港觀眾。

垃圾波台狗嘅垃圾引戰post
wfc你鐘唔鐘意睇乜鳩?

分化垃圾月經post 拉

咁真係唔怪得咁少人肯認黃喇真係

小薯茄仲撚尷尬
為屌而屌 盲撐嘅盲撐
我睇咩關你撚事 加陣迫你睇
btw 垃圾月經post拉

千禧年代既笑位

澳門狗

咁如果又一個香港棒紅既品牌 反咬香港人咁點？？

咁唔通我又講番「咁真係唔怪得咁多品牌呃香港人出賣香港人啦」

原來香港人咁蠢 又咁好呃

大佬講呢d冇意思囉。好冇

我認真討論你地9up。係咁用 對立 講野

咁我答你認藍lor好冇

明明上面都講左好耐「撇開政治立場」，個問題係佢哋唔好睇，點解仲要死執住政治黎講

Agger

係我騎左個post講

我唔想係時事台講

唔好講微唔微辣 根本會follow呢d youtube channel 同埋d 所謂kol既人智商都唔高得去邊

個個ray嘈唱歌難聽到
扮上菜

你搞清楚一樣野先啦佢同你咩關係啊
客仔同生意佬咋你當人偶像咩
你俾錢佢俾娛樂你條數已經清左架喇
你想佢做多D得
俾多D野佢囉呢招就實有用
要要挾佢俾你睇你依家俾到幾多佢囉佢會計數架啦
講幾多次你地先明佢無責任架黎香港做生意架
對本地人你可以道德綁架外地人做咩事必要理你啫
我問你有冇用係想問你
呢招究竟起唔起到你想要既效果定係分分鐘會反效果
你覺得有用既自便囉

搞屎棍啲人好𨳍...

班垃圾藍撚到仆街

師兄睇開乜channel?

又黎
到底有咩好嘈
唔好再推啦屌
連登仔爭氣啲唔好成日比人帶風向得唔得

咁快又一個月

成日話冇責任。 冇責任

係度混亂左個冇責任 on咩先都嫁 fan問你表態問取向姐

都冇責任？？ 又唔係上前線又捐錢又乜又乜

幾時變左 客仔同生意佬關係

我幾買你娛樂姐 我冇付出過咩好冇。

我只不過微辣 支持微辣 覺得好睇 覺得女正 先去睇

我會話唔想與微辣為敵。所以我先係波台講 唔係cc台講

我都冇去直播洗頻 我都默默咁睇 默默支持 冇問過佢地取態

係連登講 唔得咩

你就下下講冇責任 咩又乜

咁我作為香港人有冇責任監察 任何會抹黑香港人 同中共統戰既工具先？？？

咁我想大家小心呢d中共統戰方法 有冇責任先？